這條學生妹很正呢

個手勢

正💘✊

點解我識唔到呢d學生妹

揸你春袋

你標題打錯字係學生哥

咁又太鹽濕

gay po

你講.....你無咁粗就拜拜啦

學生哥？

是

非

醜

咪嘈啦你
btw 冇做打手之後宜家做緊咩

揸波龍爪手

Miss定學生妹？

人地係老細

個學生妹好正